點解打風會落大雨

無知一問